再多一間恆大,大學生月薪好快低過印傭

香港大學生供應多了
再加上宜家經濟下行
大學生向雇主嘅擬價能力大下跌...
什麼雇主聯會可能要立法整一個"最高封頂工資"比以後嘅大學生
舉例:以後大學生月薪上限 5K

恆大嘅出現唯一好處就係打死香港樓市 !

所以好多年前香港得2間大學,大學生就物以罕為貴
宜家分分鐘狀元都要去做快餐店 !

變到好似台灣咁

文科撚心諗讀到大學同第日做野有乜關係

一定啦 遲早免費教育去到大學添

樹大會唔會俾人降level

你話大學自high 姐， 但係香港人心中香港都只係得3間大學

可以向父母話自己係大學生

父母會西水直流

廢老：大學畢業了！家山發！

一大
科大
吾城?

傻啦，而家讀『八大』既人巳經逐漸升上去做請人果嗰，你呢個觀念冇咁重了

讀文科真係乞食
有張大學cert都咁話

大學愈多
名牌大學愈重要

歐美都係咁
港大科大點都有優勢

你講嗰啲牛工梗係冇分別
就算今日去in , 恆管cert都唔怕啦

學生數目比起8,90年代少成一半

但大學又多學位又多真係訓係到都入到大學

普及教育時代已到

恆大

嚴格來講得兩間

係一間

你以為hr 真係當恆大 係大學咩

吾城

I大樹大珠大都申請緊証明 ,仲有依家嘅shape
好快變到13間 仲未計演大同李嘉誠大學